[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【22】

一介書生、白卡興家劉學業(現改名為劉健駒)Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業(有巴打表示佢冇做好耐 自行判斷)公司電話24602663
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

泰利溝女實錄🥺🔥

OMG開到22了

泰利公爵常用字句
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.發情ing
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP
13. So pure and cute😂
14.勁嬲中
15. So shy😳
16. 我都係，發情期中😢
17. 吐 CO 溫 拉
18. Chairs🥂
19. 你處？
20. 已訂

早晨

[size=6]劉健駒完美演繹回力標最高境界
返來啦Terry

留名

上個pn有絲打分享比白卡佬dm既對話
三唔識七要follow人地private ig
唔比就係到阿支阿阻你邊位啊柒頭
公爵成日要人有禮貌👍🏻、乖、聽話 但自己又咁on9
泰利公爵: 一係你語音幾句，立即 (否則唔帶你去lv享受上流生活)

LM

上面有啲長唔quote了
牙泰利哥真係莊閒都未撚識
明明係比絲打拒絕咗
但又話咩三思之後都想有個發展機會？？
文盲定眼殘見唔撚到人哋已經拒絕咗你？
日撚日係ig到做狗公jer住完全唔識嘅女仔
啲女已讀不回就話港女有公主病
然後再兜個圈話自己有禮貌
狗公嚟講泰利哥都算係最無恥個個
唔好以為ig收左皮潛兩日水可以gut翻個 (粗，長) 嘅龜頭出嚟
連登仔一定會永久收你皮

第三個無得睇泰利ig嘅早上 我真係覺得好寂寞

點解香港咁多呢啲痴線佬

好掛住可以不停食花生嘅日子

壓力大，俾啲貧富懸殊壓力迫到咁，幻想自己係有錢人

其實好可憐

只好忍痛尊重接受
但轉個頭又再問人

公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 新po留名表忠

------------------------------------------------------------------------------------------

路易威登家訓

路易威登，一介書生
出身寒微，少有大志
盛世從醫，亂世從軍
懸壺濟世，救國救民(cls)

物競天擇，適者生存
生於香江，只許從商
多年拼搏，有血有汗
白(卡)手興家，事業有成

為人正直，心地善良
胸襟廣闊，性情中人
學識淵博，才華橫溢
通曉心理，自比郭嘉

寧缺勿濫，憧憬真愛
慨嘆無緣，亦嘆無份
男人不壞，女人不愛
懷良不遇，如何是好

泰利·路易威登公爵一世題

公爵曾經遇過好多假人假相假ac,比人呃感情

雖然公爵都扮病呃絲打感情，仲要呃巴打錢

三思後 都係衝咗先

訓醒就22喇 OMG

早晨咁多位！LM

仲未俾負評

3日後

推正一癲佬 唔覆佢都可以由2020頭搵到2021明顯我profile 一睇就知有仔都照搵想點

希望今日有新料啦

我都係，好掛仆吐奧吐溫

因為自卑，所以想Draw Attention

公爵太多女 多到唔記得

我有個fd profile icon都冇都照搵會唔會有時dm錯男人

幾好笑
你撚有錢比人呃咩聰明

返工由屋企出發 （屯門良景邨）

po thanks

笑死

龜頭•愛馬仕向公爵大人請安
願吾皇長樂無極，萬歲萬歲萬萬歲

你唔記得高登時代有條臭西呃左我150蚊飯錢咩

三思後，都係想識你

不了

佢真係幾唔知醜㗎喎

公爵去咗邊等左幾分鐘都冇負皮嘅

傻瓜，唔係錢嘅問題，係你嘅榮幸

老實講， 點解佢唔直接玩交友app？

長途OMG😳

睇到好老尷 OMG

唔怪得水為財
賣水搵咁多

連登仔唔抵得我成身名牌又係會計專才

佢咁ge尊容玩交友app係酷刑黎

咁佢係ig都見到樣一樣係酷刑啦

所以佢咪呃人錢聰明而自知

新po留名

留名OMG🔥

ig有班佢自己扮ge傻西盲粉支持佢
交友app太現實 應該唔會有

佢真係有粉絲😨

咪我哋

得我哋咁點有可能可以喺ig識到女呢

買左六合彩 18 5 4

咁講真會考零分都做到會計， 佢都算奇蹟

🤣🤣🤣

點解可以咁痴撚線 情慾OMG真係大曬

返緊工都要開黎追一追

泰利快啲返嚟

泰迪比左個靚負皮我 不過3分鐘先有

哩到有好多絲打識佢了(妒忌)

Strong post must lm

早晨阿我喵喱喵喱·迪奧又黎留名啦

8》交友

三思後，我希望可以收到你既負皮，同更加認識你（開番艾豬唔好Private）。

雖然曾經遇過好多IG 自信男假公爵假AC，被呃感情、精神同時間，金錢就一定冇（LV 就比人呃左幾個），因我是聰明的。

反正都遇過，唔差左喱次一樣會同你坦誠溝通（承認自己呃錢呃蝦條），希望能成為你既細佬（因唔係絲＋靚仔）或收到你既負皮。

你意下如何？

-雷神‧古馳‧奧丁個仔 so shy

22個但有新Story 睇未

又要睇相又要錄音講野又on99咁款
男人老狗仲麻煩過D中女，抵佢溝唔到女

佢都真係痴撚線絲打仲咁好心機同佢糾纏左幾日
不過絲打啲回覆都好撚狗

死都要搵位讚自己 真係頂佢唔撚順

龜頭巴不如出個講故post娛樂大眾你寫公爵嘅傳記好撚正

為左紀念失左蹤嘅Terry哥
今個星期1億6合彩我會買18同54

By 龜頭巴打
發情期中的路易威登性慾好勁中！只見他有禮貌地走入el wee展示出他的賓州(好長,粗)。
店員們紛紛圍觀，有人說：「天啊！so shy⋯⋯這個傻瓜又來了！這是吐噢吐溫第十六次了！」

路易威登心中不忿，他事業有成又學識淵博，怎麼會是傻瓜？於是他不斷劣鳩，口中說著什麼：「本人VIP⋯⋯艾粒el wee……」

不到3秒便射了出來，他馬上一個360度原地轉身再射出精液，正所謂寧缺勿濫，他只射了幾滴出來便離開了。

做咩跟機

不了

六合彩冇54號喎

其實男人老狗都怕畀人呃，咁啲女仔就唔驚畀人呃嘅 情慾好勁中就大晒公爵 出黎回應未

馬會系統更新緊
買唔到
無得買 lv
number

條撚樣真係痴撚線, 唔係扮架喎

剝墮•羅意威 留名

唉，情慾OMG😔

公爵吉祥🙇🏼‍♂️金拱門家族向大公爵跪安🙇🏻‍♀️🙇🏻

泰利 無你update幾日 你還好嗎？俾公司炒左你呢個懷良不遇嘅人材(會考2次0分)未？

所以咪無女囉
A2都睇怕係無知既妹妹仔比佢呃到

Terry哥近況幸福嗎
每日忙碌嗎
仍然是月薪九千嗎
可有dm人 隨處inbox人 候琴到是女就劣鳩幾下

22 LM

咁佢又誠實
金錢佢當然冇

屌佢老味學人情緒勒索

近平•古馳留名

佢當自己邊撚個

佢發情ing加上性慾好勁中

仲未上東張，秘書炒都上左東張閪望

救命同佢對話簡直係酷刑嚟

留名OMG
點解佢咁on9

三思後，留名OMG

冇睇成晚咁又22

咩料開到22

慢咗好多喇已經

Lm

係囉我都覺

推到上東張之後 引起房屋署注意 調查公爵究竟係咪濫用公屋（因好有錢）OMG

冇新料好難快

有名有資料東張啲廢閪mon post 狗唔敢用啦
班友淨係識做啲細埃無用嘅嘢

真係好奇怪， 個post 推咗咁耐都咁少人爆料

咁激

啱啱入嚟？？？

我睇過1就無睇過

泰利•尚美再次留名

Good idea

最多係會計文員咋 唔係會計師

泰利公爵幾時先reactivate 你個艾豬啊，我真係好掛住你

條友講野成個on9仔咁
絲打仲咁有耐性講佢講咁多

即係佢唔係真係delete咗個ig？？？

絲打好有耐性

見到佢d on9對答就即刻想blk佢

泰利•路易威登•劉健駒出名到大灣驅了

推

我睇完都爆左句 痴線

依種叫騷擾喎cls咁撚樣溝女

真係得閒

泰利的毒特溝女法

追憶 · 保時捷 · 年華大公瞓前留個大名

煩到仆街
但唔緊要泰利草根哥哥咁有錢 溝女好易

雖然各有難處 但三思後
都係決定浪費時間鞭公伯屍😔

未訓OMG

新post 留名
好想參加泰利公爵個L撈we 趴t 吐澳吐溫啊～

泰利哥點解可以咁撚痴線

我真係唔明佢點解會有ex條友咁撚痴線

感覺唔似永久del

咁佢個ex應該都係痴線

就算佢真係有錢，都係暴發戶心態溝到第一下都唔係好頂得順

痴撚線！

唉 情慾OMG😔

點證明新開個ig係公爵真人？
加上網絡年代，連登大把公爵既相
一係mrlv.1854你語音幾句，立即

阿婆·菲格拉慕·走得快OMG 向泰利公爵問好

無Del 無private
大哥沒有輸

知唔知佢果兩次拍拖last 咗幾耐？

好似冇講

有人爆料話過初戀係教會識，應該都係好純同可憐佢先同佢一齊
第二任就學生妹為咗lv袋先同佢一齊

咁嘅樣都溝到女， 證明香港真係一個充滿機會嘅城市

我鄧第一個ex 橙

個學生妹已經得到佢嘅懲罰

港女三十萬人信性交轉運
所以真係夠創意就有啲妹豬你食

爆料仲要話佢兩個ex都幾靚女

笑撚到噴水

喺backup ig搬翻過嚟

#22. 終於有負評

唉，路易威登好波，泰利收皮

上個po有人爆料朋友俾佢渣過波

其實而加好多後生 都當ig係交友app咁用
成功率隨時高過用交友app (食女同溝女都係)

嗷嗚•克羅心LM
早晨呀公爵

因為Terry 身邊真係一個朋友都冇
啊 唔係 係公爵品德太好 配唔起佢

希望上床嗰個係貪錢LV嗰個啦

好撚討厭
食屎啦撚有人想識你咩白卡仔

長、粗·香奈兒留名

好似兩個都有上
Terry話想同女教友身體結合唔知係咪就咁比佢呃咗

寫肥芝就發燒
寫公爵開始柯到今日詛咒黎

推推推

女仔真係唔好亂咁同人上床
與其諗住搵有錢仔送/包養
不如腳踏實地用自己錢買好過
蝕抵嘅都係你自己

推下先

餐飯成舊水架

幾時有得睇

痴線佬會唔會以為有人挽留佢

會
上次仙氣毒撚又係講到比次機會個女仔咁

好似冇乜人知terry賤到性騷擾自己個妹
嗰日推得太快

其實好多人對交友app有成見
可能見得太多食女搵sp嘅case
身邊都有人覺得玩app就係姣西狗公
但轉個頭佢自己喺ig follow埋啲交友page
畀張相打下自己基本資料
然後等admin做配對
佢話ig識聽落好聽過交友app識喎

嘩 diu 唔撚係掛
好撚慘
幾時都話教會9公多過蘭桂坊

無睇到 幾時講

矛盾大對決，仙氣毒撚癲d, 定係泰利。路易威登癲d ?

正皮=泰利。路易威登
負皮=仙氣毒撚

利申：票投泰利。路易威登

Ig交友有個好處係九成睇得出嗰個人係唔係單身
騎驢搵馬

咁撚癲

19 定20 唔太記得 第個幾頁就搵到

點解我咁遲先發現到呢粒花生 ig 搵泰利公爵已經睇唔到 好sad

好似問個妹有冇性慾有冇自慰

OMG！！太遲啦你

what!

2日無追已經開到22

我正正想講推咗20個post似係佢身邊真係冇朋友

玩交友app最危險係比人放連登

lm

好彩冇性侵咁鳩痕就去屌閪啦

呢種人真係應該捉去化學閹割

9000蚊個月叫隻老雞都已經洗咗佢幾日飯錢

擺明驚中肥芝伏

我搵唔到 不過

劉健駒你咁撚變態你老母知唔知架？

我唔信咁低人工囉 咁低人工邊買得起LV

比著你有個咁嘅仔，仲點會認佢

好似冇人識佢咁
多數得啲比佢係ig騷擾過既絲打
爆料email仲有冇貨架

呢個有啲太誇張
都係保持2秒距離先

唔怪得要買個guess袋氹老母開心

我覺得公爵未試過真正有班fd 同佢一齊玩， 完全係個唔識社交既毒撚

相信佢柒都唔係第一次， 但係柒完永遠冇反醒， 次次都係人地迫害佢

WTF

但如果喺交友app識到傾得熟
下一步應該都會互加ig？

屯門入面d 工真係咁低， 加上佢得中五學歷， 會考0分

非禮呀屌
點解唔報驚

係

淘寶

唔係結合係合體

連尾仔跟佢學下點樣溝女，唔係呃人

今日訂左水未

唔係ig D交友page啦
個D都on99

我意思係好多人會好似公爵咁
係ig dm囡囡r水吹黎溝囡食囡

其實好多人會咁做
公爵係衰自己扮有錢show名牌姐
如果正正常常咁dm傾計溝女
係冇問題嘅

利申 我而加個女朋友都係ig dm識返黎

連登仔要學泰利哥咁成功溝到女
第一件事熟讀泰利哥·金句集

都幾有禮貌 不過可能怕左條仆街公審人一陣

Wel....come...to....Terry......ig.....two....O....two....溫

佢班同事都對佢幾好
無撚佢做到咁多年

唔係最後hd？

驚閪咩擺明係隻泰利騷擾人喎

黑奴今日又向各位公爵請安了

9000人工你想點有人做都偷笑啦

重溝到女算幸福啦

mrlv.1854 係咪佢？

泰利哥你朋友屋企

辛苦你

芳子．維多利亞．碧咸第22次留名

瞓個覺已經開到22

上個 post 未覆到你就爆左
我仲以為個 post 係我開

迪奧. C. 瑪利奧. 威通留名

比比。G。亞曼尼 留名

呢個唔關泰利事
純粹係撞post同另一個絲打笑下

迪奧.L.威通再留名

Cls

鞭左23個post 估唔到我咁勤力

係囉 唔係話個email多料到爆咗架咩
搞到我仲好期待

有無人IG Keep 住Mon 泰利個Acc, 希望緊佢會開翻

推一推post先

真，自己一個最好，現今世代點解仲要依靠人？有本事ge更加唔需要啦⋯⋯

有冇2皮？

會考0分（2次） 加埋佢既 interpersonal skills
有工請佢已經好出奇
其他人正正常常做耐啲都應該可以有兩皮
泰利就難講啲

但總係有啲妹豬貪心

想念泰利哥哥..

諗諗下，咁溝女法真係無乜成本但係真係要好撚厚面皮

Sexy

已丁

肯撚定無我都幾肯定佢唔係cpa無cpa 又唔係big4, 點會過2皮

佢ig幾時開

磨牙

Derrick Rose LM

但係佢唔係fresh grad wor

成30歲人
當佢起薪低到得9000
做十年
一年加1500都唔止

少啲自信都唔得

Local firm 邊有可能一年加1500

次次都1500就係
通常政府加3% 出面跟唔足 仲會唔加

香港邊有文員位可以一年加1500

做埋d垃圾公司低級位鬼有加1500一年
成日見d港資文員仔話加500咋, 1000 頂盡

師兄係咪有料爆

我就無乜自信啦唔敢咁樣溝女玩下交友apps 正正常算

點解會畀人放上連登呢？

9000起薪加夠5%比佢都唔夠5舊
要加幾耐先到2皮

生得柒玩交友app就比人放

22年

啲毒撚有所謂釣狗公嘅"義舉"

早晨泰利
抱歉，今天遲了推post（因放假）
請問可否開個ig俾我支持你呢？👉🏻👈🏻😳⋯⋯so shy
我絲（c波，乖，pure）

晴明 · 紀梵希 · 安倍遞歸留名

絲打喜樂好粗，硬？ （so shy）

較早前

條油報緊新聞？

Chilunsin開到22

tui

間房背景一睇就知窮撚

lift 係公屋既lift

勞力士係假錶

Terry 哥哥我好唔開心

公爵你上水啦，立即

點解會問人哋覺唔覺得自己sexy

泰利哥個兩隻門牙so cute so pure
唔反了
泰利哥開返IG未

忠誠小粉絲上

係咪呢個係佢第二個ig嚟？

我仲有堆舊同學都收過佢dm

但你個名

你一定無睇過內文

今時今日香港仲有一大堆10K頭既文員工..

口裏說不

公爵乖☺️，上水啦快啲 （摸頭👍🏻）

皇室發言人表示公爵府內部環境屬皇室私隱，對照片揭露公爵私隱表示極度遺憾

咁快就玩爛咗件玩具

泰利哥哥扮低b仔氹你開心😳

一直同一個， 只係改左名

我都見開到22先走入嚟望吓

留名跟進

係咪個個 message 都係一樣樣樣

下巴長同兜， 有冇識面相既巴絲講下

唉

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

OMG

唔駛扮都已經係（so shy）😳

泰利哥念舊
而家有錢屋企都係裝修到公屋咁

泰利個ig開翻未

sorry遲咗🙏🏻棟旭•愛馬仕第22次留名😔🔥👍🏻

愛馬仕家族對路易威登公爵唔夠忠誠

我一直都係到

等緊公爵封律師信

push

佢地話係
仲有個真係有同佢傾計

你地唔齊腳

無誠意到一個點

我哋咁多人點同你地比

抱歉😔😔😔

見唔到公爵負皮，傷心中（想被摸頭😢）

仲遲過我

摸牙

啱啱先瞓醒

好多人都等緊

公爵今次比比愛馬仕家族呃感情

求愛馬仕家族放我地一條生路

之前睇到唔知9定10就無睇 點解可以推得咁快

公爵：愛馬仕嘅都係死臭雞

泰利公爵好親民

皇室御用律師仲準備緊，唔好咁心急

我放過你地
但其他人就唔知啦

佢是咪得一條呔？

啲錢拎晒黎買Lv紙袋 冇錢買呔

佢應該咩都得一樣係紙袋最多

齊啦得兩丁友好難唔齊

已訂

其實轉左運動風、工業風好耐， terry 公爵仲着緊10年前興西裝褸，着red wing, 留陰頭

我 苯乙肼·喬治·亞曼尼 作為忠心耿耿嘅公爵府工人
公爵一家會為我係ig串到你班hates一棟都冇
以後唔比你地行入路易威登半部（公爵LV VVVVVIP）

我地喬治·亞曼尼家族一向相依為命

Ching明明亞曼尼都唔差啫

有個舊同學塊面又係又長又兜
又係同泰利哥一樣咁自大，又覺得懷才不遇咁

係咪有關係？

你班仆街趕盡殺絕搞到我而家冇嘢睇

亞曼尼家嘅悲哀皇室工人一族

terry：

點知佢前日仲好串， 第二日就del ig

好似係好事

柒咗死都要攞返揸沙咁

愛馬仕家族女嘅ptgf 臭雞
男嘅一律係hates

係將軍婦人之仁放過你地渣架
如果唔係佢條三寸不爛之舌一出
大家無逃走路線盞人踩人渣

email仲有冇新野

冇咩事我番去掃地先

唔是泰利就唔離題了

你加油亞曼尼家族靠你出人頭地啦

以後唔上水點算
好可惜

屌啦大家都話掛住泰利哥架 邊有趕盡殺絕

你同我定 泰利哥沒有輸
佢一定會開翻Acc 既

定時留意公爵幾時開返ig

開始射牙

So young👍🏻
我諗我之後見到人用👍🏻 我就會諗起泰利

佢話件狗公講野冇乜營養，都係平時做咩果啲
咁可以有咩誠意

開咁多post追擊

政府係跳point 加+3%

佢狗公係咁騷擾啲絲打之餘仲係舊登扮病呃巴絲錢喎
唔係就咁算下化

公爵We miss you

文員？我係”Accountant” 嚟

今晚·普拉達留名
原來已經22

泰利你岀返黎啦

想問下邊度可以聽返well cum to xxxx 趴t in too old too one嗰句我對上一次入追擊po係已經頭幾個po 嗰陣佢仲未del

曬命靠ig 呃女靠ig 自我認同感又係靠ig拎返嚟 連出名都係靠ig

佢生存嘅意義就係為咗玩個垃圾ig 個ig就係佢人生嘅全部 佢遲早開返 你定啦

識唔識串

Wow

@mr.lv_backup

Mr lv開返ig未？

2021（吐 噢 吐 溫）

2020（吐 思噢 吐 思噢）

2019（吐 思噢 溫 奶）

成班唔知係乜去曬follow本公主ig
一係你哋語言幾句自證身份，立即
NOW
IMMEDIATELY
否則唔同你做朋友

想訂水 見字速回

請注意：
公爵最睇唔係男係狗公，女係公主病嘅人
各位請自重

佢應該好睇自己唔起

其實佢一路ff一路打份牛工 淨係可以入去 er路we 行個圈 跟住作故仔 唔覺得柒架咩

唉， 自重omg😔

唔會㗎 公爵唔會作故仔㗎

第一張相兩個窿係咪公屋嗰啲氣窗？

應該係房黎, 睇到燈膽

大家收到負皮未？

我依家先留名支持公爵重出江湖 會唔會太遲 OMG

公屋依d地方公爵只有出巡先會去

唔係就因為氣窗先睇到出面嘅燈膽？

點解佢間房門可以窄到咁

重有我

公爵想貼地啲咋

公爵微服出巡體驗低下階層生活

多數公屋先會咁間房不過公爵住獨立單位唔準你笑佢OMG

間公屋只係用黎補鞋用

佢想去教公屋啲小朋友要上進學佢咁做個成功人士

好sexy
小妺芳子．維多利亞．碧咸需要地拖

LV地拖比公爵包起哂 你等佢自然乾ok?

想入公爵府享受上流社會生活

我意思係好多佢呢d人，但開廿個post追擊想睇佢仲衰乜 我懷疑佢得罪d女kol或損害左某d網路人士既利益至會係咁俾人啄住

抱歉😔🙏🏼（摸頭）

佢自己本身都恨做KOL

真

佢本身都係kol

追咗咁多個post仲未見到公爵大人親臨

派左負皮比你當睇左啦
公爵日理萬機 唔會有時間回我地d凡人

又幾靚仔喎，抵你紅嘅，唔知爆到幾多post, 30個post得唔得

有心唔怕遲歡迎加入公爵府

身教義教

我地嘅目標係要超越蝦乾

L wee too o too 溫代言人

淘寶北歐風kol比較難超越
Terry要加油

典型死狗公

呢到

Terry上水未

而家一上連登淨係睇公爵post 搞到本身追開個post爆左5-6個都唔知

我由第一個post 開始睇， 我可以證明，佢係太好笑先愈黎愈多人推post

你咁勁追得切我好想追但係前幾個真係推得太快，食個飯再返黎已經開咗新po

馬庫斯華舒福，MBE留名

佢呃人錢喎

其實追po都係因為佢太好笑

遲早都冇人會記得Terry,佢del 左IG, 好快冇人追擊

又話尊重忍痛然後繼續chur 人
狗公界公爵

泰利公爵究竟幾時先開返個ig啊好想有update啊
唔知佢近況如何呢我地一眾連登巴絲好關心泰利公爵

好耐之前既live?
追唔切post 一問

咪玩啦我做top嗰幾間銀行 有年加得嗰500蚊人工咋 得2%
利申已quit

Push

睇backup ig啦

唔準學我泰利公爵講野 佢會告你侵權

驚波。艾維爾。丹帝 留名

本身follow 咗，但唔知佢有冇remove 完先hide ig

情迷·路易威登·泰利 lm

我有！

無啦啦唔識你又要迫人加，突然之間覺得啲狗公好有禮貌，狗人之前會比相又會做狗一樣咁求人

唔係將軍 係軍師 軍事家
你地班haters 已經犯左兵家大忌

仲有冇新料呀

一係你語音幾句，立即

公爵好有霸氣
見到即刻想跪拜

好有霸氣濕晒

好掛住公爵
忍唔住想wtsapp公爵
但鼓唔起到勇氣....So Shy😳

如果我有泰利咁靚仔，一早溝到女
好眉好貌生沙蚤

濕晒都負皮我唔開心

而家一得閒都要ig search下佢個名睇下佢捨得開返未冇咗公雀人生好空虛 立即

野心OMG

佢有消費架，唔多咋嘛

支持公爵

好耐啦19年，已成絕響..🚬

我終於見到隻假撈了

我唔識睇隻錶真定假， 鄧以佢性格如果隻錶係真佢一定專登有個post講

我們可以的！

張圖懞咪難分真假

話自己sexy仲要問人有冇丁真係好唔知醜

要close up 先睇到。 睇下佢個錶面反射先知

菊花好痛中OMG🔥🥺

公屋lift

佢知唔知自己講乜鳩

所以佢唔敢大聲講撈

原來佢係

男女通吃omg

情慾 OMG

基情慾OMG

好懞, 但就咁睇佢突出個粒野同真撈好似有分別
一定係我睇錯, 公爵點會用A貨

又忍唔住黎留名
唉 傻瓜😳😔

公爵大人可能又係撈力屎既vvip 呢
艾粒 撈力s

OMG
泰利哥連腐女都可以通殺
D女真係比你溝哂

遲啲開返ac dm埋巴打s

超越咗catgirl 先啦
蝦乾唔肯收皮，好難搞

公爵進軍BL市場

佢屋企以公屋來講裝修都OK
都叫有啲裝修格調唔會家窮四壁啲電線外露晒
佢屋企人應該經濟上都唔會太苛刻佢
我估

全人類都係公爵嘅target

明明就外露哂 雪櫃湯煲擺哂客廳
爬下文先衝出黎柒啦

一覺醒來 已經第22個po

我係男神泰利嘅人了😳❤️

我住村屋都會客廳都會有雪櫃,
好多中上樓價我都見過客廳都會有雪櫃.
我只係拎公屋最差既環境對比下,
佢身後個對木門同地磚都唔係公屋原有,
應該用過少少錢改善環境。
同埋terry佢都用哂d錢去lv
肯用少少錢落居住環境既人我估都有錫自己仔女一面
同埋terry財政比到咩錢佢屋企
所以我估佢屋企人未必有經濟,但應該唔會太強迫佢

嘩屌
大佬FF同中二病都算，放啲咁既野上ig story係咩玩法

好耐冇追post，一入嚟就見到d咁好笑嘅嘢
一係你語音幾句，立即
泰利。學業。劉。路易威登公爵真係霸氣到

前10個post到post過張近d嘅，
有巴打表示公爵嗰隻relax同巴打隻rolex喺個2字到有分別

瞓醒OMG

難怪會睇女裝bAg
原來係乾濕電黎

未食嘢OMG

Sor同大家有時差 so shy😳

真係慢咗好多啦

真係？？？

補鞋用牛皮膠紙？
包住對鞋？

Terry紅到外國OMG

人氣好勁中🔥🥺

post11嘅事
你可以去睇下，我廢事將人哋巴打隻錶貼嚟貼到

條lV頸鏈真係好7

用哂啲錢去LV？
試身室要錢？
同埋條撚樣最大問題係呃鳩人錢
話知佢對屋企點咩
又或者佢老母寵個弱智閪到飛天
唔代表條撚樣可以出黎呃鳩人

佢寫明係ff喎

我唔你條鏈真定假， 正常人點戴得落身度呀

最緊要個logo夠大

嗰2隻戒指都係啦

成個look 九唔搭八

抄人抄唔足之餘仲有陣柒味

成隻蝗咁

淨係識撻堆名牌上身

真係好7

仲要個logo大到隔住十條街都見到
禾暿藥古馳、路易威登

係人地抄terry 㗎

潮流教主

其實自己又唔係有錢 點解會講得出人哋憎佢富貴呢樣嘢
懷疑公爵自己係呢啲人先會咁了解人哋諗乜

Logo夠大先夠vip架(本人vip)

返緊工我都忍唔住上嚟睇泰利公爵

公爵除咗入名店試當真之外仲晒咗啲咩
車都冇架

今舖真係事業有成啦🥺

佢應該每分每秒都活係自己世界 ff自己好有錢

泰利哥哥你唔洗扮都似低b

影人架車

終於推慢咗

個ig有返未
有冇野可以睇返

係愛啊哈利

你講咩啊 人哋係自己唔想買咋

22，其實佢係咪已經玩完有無需要繼續出post

仲覺得自己好靚仔

其他原因

佢咁咸濕又冇錢叫雞 肯定過幾日就會上水

影人間屋

我對泰利公爵嘅愛係無容置疑

真心喊出嚟
之前個幾個po 有班冚家產走出嚟話佢靚仔

到底點解叫公爵

佢自稱

影人當約會

我追封

系佬嚟講佢都算好樣嗰個嘅

影袋當買咗

佢都幾易滿足

係性慾方便難啲滿足

咩影
上網cap幅圖咋

可能j人把聲就已經ok

好勁中🔥‍🥺

唔好嘈 我哋公爵都叫有個袋

幅相

向公爵請安

仲諗著等佢影自己碌Dick相黎滿足下各位粉絲ge慾望

係愛啊泰利

E味嘢留返比你

咁把聲一定要好lv先得

要攞微距鏡影喎

吐 噢 吐 溫

話說佢之前割包皮
佢有冇諗過佢唔係包皮過長 係陰莖過短

人人都靚仔靚女嚟

仲以為個po唔見咗
搵咗陣

有好多好多紙袋

利 最近還好嗎

公爵唔好負皮我啦

負皮test

好樣衰啊佢，堂眉又淡似無咗咁，個頭又柒，講野又kam，成個人又瘦又細粒，著衫散發住一陣窮酸味

閪痕到點都唔撚會揾佢，痴撚線，邊個話佢靚仔，嗰啲人應該食開屎。又窮又咸濕但又樣衰同瘦，真係唔死都無用，最好泰利公爵咪生仔，一陣個女/仔都咁樣衰就慘

我情慾·大波波·迪奧話嘅。

究竟係倫敦金抄terry哥定terry哥抄倫敦金

我又冇負皮了
公爵對我嘅熱情已逝

追左幾個決定留名了

拉莫斯•巴利參上

公爵點生仔
攞自己DNA複製

影住人地個仔就當生咗

心情好複雜、矛盾

影唔同女人個仔當娶左好多個老婆同生左好撚多個仔 精盡人亡未

真嘢唔好講出嚟公爵會嬲的

唉, 送水OMG😔

點解可以一個禮拜都冇十鳩幾個1001比人推爆

1001左先

啲人去閪晒邊

香奈兒公主在此！

正契弟幾時開返ig

公屋鬼有氣窗

Chairs

似間房借光用

間尺個間

寧缺勿濫，公爵啲精只係留比又pure又cute既妹妹，其他係煙幕

影產房當生左

就咁睇間房有錢極都有限，中產都難講
佢咁都呃到人都算勁

hi, 推

辜負咗包皮對佢嘅期望

公爵IG呢艾 滅時 腰

泰利公爵
好擔心你

俾啲反應

我連個名都為你而改

In Terry•Louis Vuitton We Trust

利 係度嗎

唉 包皮OMG

公爵嗰艾豬一消失左就靜左好多喇呢度

推到勁慢OMG

唔知泰迪開返個陣 大家仲會唔會一條心

推得超慢

睇嗰張黑色梳化就覺得唔係有錢人先，唔排除佢呢兩年搵到好路數但又未賺到搬屋嘅錢嘅。
雖然我就一路都話唔係來睇佢窮而係來睇佢柒

泰狗縮撚埋左去邊呀
仲唔趷返你條契弟個龜頭出黎還錢認錯

你條撚樣咪狗公囉柒頭所以你依家咪無好結果

棟旭從沒離開

泰利 永在心～～～～

點解要詛咒自己

泰利•尚美在此恭候公爵

想問好耐
點解d公屋成日喺牆上面整個窿

有冇相？

同問

有啲房夾更間出黎，無窗
要開個窿通風

好似係

以為你淨係對肥閪post有興趣

公屋好似係prefeb砌出嚟

發覺d醜男特別中意同女仔講淫嘢核撚特

我指後期自己再間房
不過我都係鳩估

真係好柒好核突囉

召喚大家

泰利哥幾時出返黎呀

就黎要掟西瓜去搵你啦

喺度

公爵快啲出返嚟啦，好掛住你

好悶

一定會啊我地泰利公爵咁威水

良景邨應該新啲，唔係呢種

Terry哥 仲唔出現 想聽你D人生觀

多謝讚賞🙏🏻🙏🏻

有禮貌🥰

到

有禮貌👍🏻

從未離開 準時過食飯
一日上黎睇下公爵有冇留負皮

講埋要推上東張西望 公爵都冇任何反應 果然見慣大場面

What撚多fuck
原來一直怪錯左Terry哥

真心呢d kam友對住佢講句嘢都覺得好嘔心呀
點會搞到嘢？
點會濕到？

本公爵學識淵博（HD）兼事業有成（文員）

又點會同嗰班老鼠計較

Terry

我冇話過可以呃人喎

經歷係泰利哥經歷過？

我依家先望到金幣係lv

公爵嘅魅力

泰利哥唔係掟西瓜
要掟LV

未得閒睇住，先pish

好怨毒

公爵身份尊貴 點會係正常普通人

佢都唔撚識襯衫同打扮
顯得佢好bad taste
柒撚到

係你bad taste

負皮 speed test

仲要好瘦 撐唔起件衫

泰利哥去咗邊
重未負皮我地，擔心🥺
係咪忙緊sd cv，失業OMG

下 我地泰利公爵要返工架咩
係都我呢啲刁民先失業啦(真 等待失業中)
失業OMG🥺

真係失業？

公爵～～～奴才等你開返艾豬等得好苦呀

真係得啲入世未深但又貪錢嘅女仔先會埋佢身，為咗佢啲假L撈we
佢ex好慘，條仔又kam又柒又窮，比佢屌過係咪人生污點

幸美， 我扯咗旗 (粗， 硬) 😳

唔知佢ex見到呢22個post會有咩感覺呢

人生污點

榮幸 自己同路易威登公爵拍過拖

比著我我會用消毒藥水沖幾次身

公屋通常得一面有窗 而個邊通常係’奇樓’或者廚房
如果要間房 因為冇窗同難裝冷氣嘅限制
好多時都要留個咁嘅氣窗 如果唔係實焗撚死左

有學生妹同路易威登公爵扑野

好驚佢睇唔開

唔怪得唔憎我啦
又憎人富貴厭人貧
Fine

唔重要啦 集中追擊呃錢呃蝦條嘅狗公啦

隻眼咁大點會睇唔開

因為醜男冇女

幸美告公爵性騷擾

加埋

1.濫用公屋(因公爵好有錢)
2.詐騙(呃錢)

有冇人知大約要坐幾多年
坐監就冇得著十幾萬嘅look

屌

Yes sir

😘😘😘

Terry❤️❤️😊

熊貓都改咗名

次次睇都嚇親
呢個世界竟然有個樣貌咁出眾嘅人

為咗泰利哥撞咗幾次密碼黎改名架
幾驚撞錯哂，無得login就大獲

泰利哥睇下我對你幾忠誠
開返IG PLS

冇咗負皮bot?

終於有22
連登。法拉利留名

好型小妹好想比佢長，粗插

奧運選手carry到

請你排隊

依道十幾廿萬個小妹等緊
泰利哥上水未

隊尾係邊

佢哋谷得太耐

沙頭角

咪係
佢自己咪又係

如果靚仔呢

做得衰野多，記得之前有個港大男仔屋企係citi 高層俾人呃左拍左條片打丁又有一個偷走入ikea過夜男拔仔俾人放裸照條丁仲要無毛俾連登仔恥笑
Terry 其實算小事啦同佢罪行相比

可摸耳比我先

我巴嚟 問絲打

今日潛咗成日都未爆po

見你性慾好勁中唯有讓你先

用password manager啦

咁咪睇唔開囉
慎入

陰爵·查理德 繼續留名

其實唔係生得樣衰，應該係做人唔夠正直做埋d衰野

J相都冇張

得個屎眼屌唔屌

屌你睇開啲喇

寧缺勿濫

雜食狗公

未試過見過靚仔會講呢啲
首先香港地都冇咩真靚仔，同埋佢哋好自重怕醜，唔會同女仔講啲咁嘅嘢

幾時架 冇乜印象

係都本細佬先
菊花等待中OMG

有5個人 follow 左

公爵男女通吃 我依家幫公爵派緊籌 去排隊啦

今日泰利沒有派負皮
唉，失望OMG😔

公爵係比人屌架bor 你比個屎忽佢冇乜用

因為公屋通常得1邊有窗， 所以佢地d 房係冇窗， 一定要由個頂開兩個氣窗

我等左一日都冇accept我

而家排要等幾耐

查下ikea

分流緊 我估5個月後

唉，排到沙頭角了，OMG

所以公爵大人算好好彩咁賤格都無俾人放裸照

性慾好勁中🥺🔥
有無得快啲

本大公仲喺度

推得咁慢嘅

不如下次到佢
有無人爆料

因為本身就冇窗， 唔係頂到開窗，就會係密閉房

你工人黎架咋識啲咩
公爵突然性慾好勁中屌埋屎眼又話你知🔥

唔關事啦 內向怕醜係性格問題 撩女講呢啲嘢係個人品行同修養有問題

你估怕醜靚仔唔鹹濕咩 但人係可以控制到自己架嘛

仲有香港真係冇乜靚仔我都認同 屌你老味啲出軌/狗公比人擺上網嘅全部柒頭嚟

朱古力棒棒

冇 公爵太有魅力

你唔係想睇嘛

法國柒頭食女先勁

會唔會屌到同公爵一齊射(360度轉)

唔好咁講啦 我已經係公爵嘅人(so shy)

公爵靚仔唔痾屎 唔會有屎

佢唔痾咪冇糧食去維持生命

乖

可能有絲想睇下公爵條龍jer 聽講又粗又硬又大 但我唔想睇廢事自卑

證明報料正確

真 其實性格同面皮厚先係最重要

樣係好撚大幫助 但性格決定命運真係冇錯

泰利都食咗兩件

據本工人觀察 公爵每次去完LV個員工廁所之後都會食飽 可能佢嘅糧食都要LV出產

食人哋嘅咪得

扮病呃錢咁人渣

會考零分都有16k人工
個原名臭哂，所以要改名厲害

其實好多妹妹見到韓仔look就話靚仔 好鍾意人㗎啦
至於公爵個chic之堡look我諗得啲過期mk妹鍾意

又咁講 如果泰利哥屋企係會jer住佢嘅話
咁佢係ig就唔係叫春冇女 乜鳩懷良不遇
而係呻屋企人對佢幾差啦
牙公爵仲得閒日日係ig dm啲女
一係開po出story叫春
佢生活上其實應該冇乜煩惱

我唔想個po完 出嚟啦terry

唉 本工人又要開工 幫公爵提升知名度

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

So pure and cute
公爵有無賞賜LV紙袋比你

依家啲人睇髮型唔係睇五官

同埋韓仔look其實救咗唔少人

露額嘅髮型對個樣真係好高要求 又要靚仔 髮線又唔可以高

打錯 應該係我已經係公爵嘅工人(so shy)

公爵見工果陣第一句問就係 處？

我唔會試到公爵好粗 長嘅撚

吐！ 噢！ 吐！ 溫！呀！！！！！

覺得男仔順毛真係好好j

仲有邊3位要同公爵翻雲覆雨

先到先得

泰利哥做得公爵，梗係要著英倫風（佢話最愛英倫風）

公爵連講屌你都廢撚事（怕比老師捉）

咁新愛牌會係Burberry

順毛係指攣毛嘅相反？定係指冇搞過髮型自自然然嗰種靚仔

好撚煩 又鹽水打底又盛 一到夏天又keep唔得耐 就咁出街算

泰利你都執下頭啦

呢種 會好想摸佢哋個頭

我留咗年幾準備剪
好撚熱

求放過

巧樣衰

點解呢條友比狙擊得咁犀利？
佢真係衰到咁？

嗨

剪啦 短頭髮舒服好多
朝早頭髮亂洗完頭都好快乾

著到那年十八咁

見到都覺得侷
冇生風入開廿個窗都冇用啦

推呀

Terry髪線應該都高

千幾蚊月租， 冇窗都抵住啦， 最多開風扇囉

戴返條頸巾先

我依世都做唔到公爵夫人

好貼心啊😉

比人屌都要拎住LV

件Burberry 比公爵依個咁出色嘅男人著完當堂變左龍袍

你嗰個都似係韓仔 一開始以為你講呢種

做咩追擊咁耐

追擊咗幾日啫

係喎 pat陰可以留到咁長都唔過眉

泰利公爵去左邊

好撚襯佢 冇乜違和感

佢著老西真係kam到仆街

推 OMG

係一個鐘1001

ig收咗皮 又冇新料爆係咁

高登時期扮有絕症呃好多人$

我溫和派 唔玩追擊

因為公爵ig無左

啊啊啊啊啊啊棟旭

我係鍾意成執蔭劈晒喺個額頭度嗰啲 呢個都gel得太勁

賤到

點解要make stupid people famous?

狗公仲唔係terry哥？自打嘴巴

公爵做咩要咁鬧自己

呢個我係仔都覺得佢好撚靚仔

第一次見人睇髮型重過五官

如果泰利剪個順毛頭你受唔受

famous or notorious ?

佢都唔係stupid咁簡單

有禮貌👍🏻
可以畀我打尖嗎？（情慾好勁中🔥）

CLS

追唔到咁多
想問佢果d 全部都係名牌定假野黎？

分分鐘呃埋閪屌添

好耐冇公爵嘅消息
好掛住佢啲story

點解到依家都冇LV職員爆料架

不要再說了

OMG

著龍袍唔似太子

每日呢個post就成為我對公爵心靈上嘅寄托

格仔衫其實幾啱佢

傻瓜，我相信終有一日公爵會開翻ig🙂
（摸頭）（未洗手）

無料又要駁嘴
又呃錢仲想四圍呃蝦條
追下佢啲金句集就知乜料㗎啦

唉，情慾omg😔
每晚要拎公爵艾豬打飛機
一講，性慾又好勁中🥺🔥

自從果次見你狙擊詹狗之後，就到依次狙擊

你依個例子太屈喇 佢剷青都靚仔啦
五官係重要啊 但係如果靚仔gel起咗個頭我會好想捉佢去洗頭 然後要佢吹返啲頭髮落嚟
泰利就。。。 我建議佢劈掉重練
btw mirotic好正

應該唔係假咁簡單 佢似係直情淨係買個紙袋扮有

公爵一定用真野不過得2,3個係真係買左姐

隻rolex好似1000蚊

retarded

劈頭定劈j先 泰利咁硬點劈得斷 唔係折磨把刀啦

個身型順眼咗

mentally disabled

驚波。艾維。丹帝 留名OMG

飲砒霜 再捉去化學閹割

仲未爆po

推得好慢

where is 我的泰利
掛住OMG

浪費砒霜 屌你老母

我都99年你好，可以做個朋友嗎？😊

Gameboy巴聽日抽唔抽三頭龍 poke pair好勁🔥🥺

你係咪LV vip先

愛馬仕vip得唔得

Pepe
詹狗就食屎啦 直頭蓄意中傷人
伯爵就當玩具玩下減下壓
貼內充滿快活嘅氣氛

冇品味👎🏻

你乖聽話嘅話我下次帶你去見識下LV☺️

係咪猜nese撩E牙趴ti？幾時？😊吐噢吐吐？

佢又真係咁撚得閒逐個負皮

12點幾 又要入嚟請安

負評TEST

負評TEST 2

唉 訓前一推

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

公爵嘅事蹟大家要銘記在心

咁就派你去屌撚死佢

2022啊 你英文唔多掂🤔 你聽話嘅話我可以免費教下你☺️

係呢 可以cap圖po story嘛？ 等班haters知道我唔係自己同自己講嘢👍🏻

我都同雞公主同年

可以，但可以遮名遮icon嗎？(怕醜😳)

埋嚟攬攬先
好少見同年嘅朋友
感動OMG

你個hater無禮貌😾

摸頭摸頭

挪亞·羅意威 報到

想搵搵同Group嘅大哥 泰利 · 路易威登（粗、硬）
好擔心你OMG
請腐皮我 俾我知你安全

你依家懲罰佢定懲罰我 屌你咩

幾時先有人爆新料 說好的LV官方討論呢

可能官方真係出咗個discount code

同年

Hi Terry

眼‧紅紅‧羅威留名

可以 有禮貌👍🏻

屌 真係好撚難學

真係似依家見到啲人打字有括號就諗起佢

你漏咗逗號

係咪公爵黎

公爵轉食30路
不過佢有窿就上

失算 OMG

條撚樣50路都照食啦

弟弟乖過嚟請個安先

弟弟比我彈下🐢🐢先

叫聲大佬嚟聽下

大家買左六合彩未
18 5 4
1 8 5 4都得

Jerjer 晚安

冇養🐢🐢

又乖又young👍🏻

我冇做大佬好耐啦

多謝🙏🏻

叫你叫我做大佬呀屌你

錄音叫聲nuna嚟聽，立即！

唉，公爵OMG

唉，不了，大家有緣無份

冇禮貌、王子病
公審你，不成熟、大方

Terry！返嚟啊Terry！最多以後唔笑你廢閪吖！返嚟啦Terry！

點解男人無毛會俾人笑？唔係細j先會咩
Terry佢咁細j條j都唔會大啦
Btw無興趣對佢條j
會考0分低學歷死band3仔

算慢啦

你係雞、公主病
我同你唔會有好結果

食完宵夜睇心情剪唔剪片

大佬

肥死你

佢鬼有系 廢鳩就差唔多

好波

而家連負皮都無

我都準備食宵夜

佢咁樣恰女人法，亦唔見得佢有賓洲喎

等你表演

吃不到的葡萄，是酸的。
溝不到的女，是雞是公廁也。
咪咁肉酸啦男人老狗

肥死埋你

佢有心心蒸餾水

不過而家冇埋

會唔會壓死公爵㗎

條友又會樣衰得咁緊要嘅

臨訓一推
各位傻瓜晚安

咁快玩爛左

三思後，我希望可以繼續同你傾訴，認識你。

睇嚟大家都熱情冷卻

有負皮啦

只可以等泰利開返ig

痴撚線 邊有女人鐘意廢柴㗎
成隻狗咁周圍追住啲女人 仲要半逼半哄人地俾相錄音
真心唔知自己變態???

我當果個位係廚房先算（因為有個細到仆街既雪櫃）
邊個人會擺張梳化係廚房？

我又當果個位係廳先算（因為有梳化）
邊撚個會擺個雪櫃係廳？

其實要呢兩件無關係既野出現係同一張相已經好勁

結論，間屋細到無廚房，雪櫃要擺出廳，行多兩步可能就廁所仲要無乾濕分離，係屎坑上面沖涼

你個名

Private ig, for friend and fans only. Sorry.

雖然睇唔到樣，但唔緊要，大家啱傾

佢事業有成（聲稱） 仲要LV VVVIP
間屋應該有番咁上下大細
公屋風裝修應該係佢間公爵府其中一間主題房黎

神起•香奈兒臨訓前輕輕一推

唔知公爵訓未呢
再無得笑泰利
唉，想念omg😔

乜神起都係香奈兒㗎？

唔好沉我地仲要等泰利返黎架

負皮樓主, 內文完全無提騙徒有白卡, 騙徒如果係靠騙發達, 咁佢又真係白手興家, 相反, 如果佢無白卡, 而你話佢有, 你本身就是非不分, 連白卡都不如

臨瞓 推一推

第22個po先熱情冷卻已經好勁

廢時又比人亂spin去其他唔關事嘅人度
要再講多次 追擊條八公唔係因為佢樣衰
而係因為佢呃錢呃蝦條
喺高登時期成日話自己呢度有病嗰度有問題 博人同情佢 捐錢俾佢 結果就拎晒啲錢去買名牌
唔好俾條八公轉移視線落其他唔關事嘅人度 喺度集中講返佢啲嘢

劉健駒係咪以為我哋日日吹水已經唔記得咗要追擊你呀
等緊你出返嚟啊
你夠膽出嚟我哋就繼續追擊你直到你縮返落你老母個閪度
想解決問題好簡單㗎咋 還返晒啲錢俾人我哋咪放過你 由得你做返個普通戇鳩仔囉

公爵已經唔會負皮我哋

要唔要開定23呀

見解獨到 OK u win

臨瞓前一推
劉公爵找數啦

佢以為我哋而家淨係玩膠同識朋友

岩呀
其實有冇白卡都唔關事
騙財騙色嘅傻瓜（摸頭）

沒有公爵的第三天(好似係)

泰利·昂九濟留名

1001

有白卡都唔代表佢可以咁樣呃錢
唔好話佢靠自己能力呃到錢係佢叻仔呀
呃返嚟嘅嘢唔係屬於你㗎 呢啲係不義之財嚟
你遲早要還㗎劉健駒

推到公爵負評

瞓前推post

善良 · 紀梵希 · 傳教士。留下大名

佢冇mon po了

無人生意義了

傻瓜，去做其他嘢囉（摸頭）

一日不見如隔三秋

究竟去咗邊
呢啲人冇social media會死㗎喎

一推

再推

開始諗會唔會開到100

會展頭好啲

痴線
推到上22

睡前輕輕一推
Terry I miss you❤️

留名

只要公爵鳩痕就會上返水溝女
漁翁式撒網， 實有人識佢

我地比d 耐性

最近推慢左
公爵熄左IG冇野好睇

依家連公爵都冇哂熱情了 間唔中先負皮我哋

改完名諗住嚟留名點知都已經推到39頁

"haters boss"一早提咗佢

各位傻瓜早晨 (摸摸頭)

已經無晒人追擊

有禮貌

比你講多次

早晨推一推

早晨一推

直角

係咪亞洲人carry 唔到呢個頭
十個有九個都柒 剩返一個都只係冇咁柒

訓醒都未推爆22 OMG

無得睇泰利公爵個IG，OMG

pish

一班傻瓜仲係到（摸頭）

好掛住公爵金句 OMG

好掛住LV PARTY 直播

早晨呀公爵

(有圖)香港滑板學院老細職場性騷擾

係咪狗公都係痴線

仲未1001

冇人啦

冇錯就係仙氣

痴線佬

唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔

其實Terry本身人生可以好平淡
屋企人又無迫佢
個樣普通
讀完書有個hd去報aco
或者打份文員/保安普普通通搵萬幾蚊
正經咁交友
有間公屋仔
生活都好過唔少人
自己行錯路

客廳出面都冇窗？
咁唔得

好易比人扔傳單入屋

泰利上水未